對家係唔係都屈我地用鐵支同掟磚，點解仲要顧忌？

成人之美啦

香港人DNA淨係識做沙包
網上兇狠完當用左架喇

推

火水，強水，餿水，以上邊一種唔會對人體造成傷害？